互動故《模擬北韓》

手痕見模擬習近平故好笑，想寫模擬元首故玩下。係到向墨巴致敬。

多人玩會試寫其他國家。

盡量唔爛尾，唔符合現實唔好屌９我。

肥仔金唔好捉我犬決

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，極貧窮
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，仍然非常依賴中俄
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：８５％
戰爭支持度：５０％

唔知連登仔治國嘅北韓係咩樣？
————
2020年1月1日。

這是新年的第一天，夢想國家富強，人民有好日子過的你雖然嘗試引入西方事物，但是國家仍然貧窮，資源要依賴中國。
你看見世界一片混亂，歐亞拉美爆發大革命，中東俄伊局勢緊張，心想這十年都唔會好過。

你的耳目跟你報告：有傳言你的好鄰居中國有新疫症爆發，然而中國方面沒有官方消息。你與中國交手甚多知道中國不太值得信任，正如你在國內剷除了大量親華派官員。

你的決定是：
A. 詢問中國疫症最新情況
B. 向中國採購保護裝備
C. 向東南亞國家採購保護裝備
D. 不作理會

２票

D

樓主係咪有玩hoi4?

c

你選擇不作理會。連載中.....

yes
好似有新DLC

同路人
利申：250hours

C
順便全面關閉所有同支那接壤嘅邊境口岸，以及停止遞解脫北者回國

你選擇不作理會。(D)

你向耳目交代：唉，無辦法，你知我地無咩錢。 我地需要資金先至做到其他野。

你思前想後一會，眼見國家經濟四不像，決定經濟改革。你決定主力發展其中一項並派出考察團。

(資料: 北韓山地多而農地貧瘠, 工業雖然同南韓合作但是規模很小, 旅遊方面因為閉關而規模不大)
你決定派考察團到......
A. 越南 (主力發展輕工業)
B. 捷克 (主力發展重工業)
C. 西班牙 (主力發展農業)
D. 秘魯 (主力發展旅遊業)
E. 新加坡 (主力發展金融業)

此為重要選項，開放投票至23:00 (其實係樓豬要食飯沖涼)

E

B

d

b

票多者勝

F 東莞（主力發展色情業）

A

想玩死個國家就投E, 想佢變好就投B

利申 投E

d先可以同世界接軌
仲有工業可以直接同南韓合拼搞掂

um...
我個諗法係旅遊依家都做緊, 重點係資訊唔流通, 冇乜人想去sightseeing, 至於合併, 要睇南韓肯唔肯

非法事業唔可以咁明顯做

比個提示

耳目: 啱啱收到報告 啲工廠撤離緊中國 不過GDP增長中國自稱有6%...

金仔: 我再諗諗

e

咁睇下邊個國家嘅法律啫

9up下
資料: 北韓山地多而農地貧瘠, 工業雖然同南韓合作但是規模很小, 旅遊方面因為閉關而規模不大)
你決定派考察團到......

A. 越南 (主力發展輕工業)

B. 捷克 (主力發展重工業)

C. 西班牙 (主力發展農業)
農地貧瘠
D. 秘魯 (主力發展旅遊業)
外來思想
E. 新加坡 (主力發展金融業)
法制問題

似乎A最好

D
咁快E就好快死 唔好俾金仔死住

死唔死睇你地了
金仔: 你地班智謀唔好老點我

咁你份GDP報告唔會寫色情行業做主要收入...

捷克重工業好似可以增強軍事實力

截數
比時間我數票同寫

B13 E10 D5
你決定向捷克派出考察團....

台長寫故

你感到十分困惑，於是決定叫手下翌日開會。

2020年1月2日
你的官邸。
你: 大家早晨，大家都知得中國呢個靠山比物資唔得，我地要經濟自立。唔知大家有乜高見？
幸好你之前清洗過手下，你的下屬和你一樣有改革的心態。
: 我覺得可以發展重工業
: 邊到有人肯擺廠係北韓呀？計我話做金融中心比大家洗錢，好似新加坡咁。
: 係囉，新加坡有主權基金，又可以學佢地組屋可以安置啲平民，人人有樓住
: 痴撚線，無實業學咩人玩金融，一陣無人投資咪含得撚？想玩死人咩，我地又唔係行普通法。
: 計我話應該好似秘魯咁，搞旅遊業。秘魯係南美旅遊第一大國....
: 我地無乜配套，計我話都係重工業，以前有蘇聯資助叫做有啲經驗。
: 係囉，啲資金同廠撤離緊中國，我地可以試下....
: 不過要人地肯先....
這時你開口: 我覺得重工業係唔錯嘅選擇，可以首先同韓國傾下加強合作，反正本身都合作緊同埋以前有經驗。我決定派國家精英去捷克考察，你，同駐捷克大使館通知有隊人過嚟。
在瑞士留學的你曾歐遊，深知捷克的工業實力，而且本身是前東歐國家有一定聯繫。

晚些時分，你的副官接到來自中國的電話。
中國人: 喂，你派咁多人去捷克，你想搞啲咩？
你心知中國人的帝國夢，於是你早已教他回應這班是外交部實習生。

你覺得中國人是大患，不得不防。

2020年1月3日

中東地緣局勢升溫
CNN: 美國剛發動了斬首行動，在伊拉克擊殺了蘇萊曼尼。特朗普發表講話。

你這時發現你有一項與伊朗的軍火交易尚未執行，你打算售賣IBCM圖紙給予伊朗政權而獲取資金，然而如果被你的best friend特朗普掌握證據，你與美國的外交功夫就會白費。你打算
A. 照原價出售圖紙
B. 因地緣政治風險提高，Mark up 50%出售
C. 用藉口取消交易
D. 以強硬態度取消交易

啱啱有成30人投票，今次最快5票。

金仔親美

出去一陣咁快搞掂
你決定強硬拒絕交易...... (D)

你見形勢不對，加上秘密親美政策決定強硬拒絕伊朗的軍火交易。
你打電話比革命衛隊: motherfucker 取消交易 下世小心啲
此舉在外交而言有很大影響。對獨裁政權和軍政府而言你的軍火交易信用已破產。而負責軍火交易的官員因無油水而對你有所不滿。(穩定度 -5%) 並且你決定故意洩露消息。

韓聯社6小時後報道: 內部消息傳出北韓取消與伊朗軍火交易並以強硬態度拒絕，伊朗對此無回應。

此舉令美國，以色列對你好感上升。而伊朗現政權與你交惡。

(有啲攰，明天10:00繼續)

現實都係 不過低調進行

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，極貧窮
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，仍然非常依賴中俄，與伊朗關係極差
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：８０％
戰爭支持度：５０％

厲害厲害
居然來佔北韓便宜
Lm

sor 樓豬遲到

Go

晚些時分，革命衛隊開記者招待會。

當中特別回應: ......我們會與盟友一起對抗美帝國主義，並不包括叛徒。 外界視為默認北韓對伊朗拒售軍火。

翌日，伊朗外交部召回駐北韓大使，並沒有說明原因。
———————
這時，你發現需要一個穩定資金鏈支持你的重工業經濟改革。找那國商談這項事宜呢？
A. 南韓
B. 瑞士
C. 中國
D. 俄羅斯
E. 美國

3票

這時，你的精英考察團到達捷克。
：主席，我們到了。
你：加油，為我國發展努力

下世小心 笑左係咪因為預左會開二週目

唔會咁快二周目啦, 想二周目我開4個痴撚線option

B
金仔係瑞士讀過書架嘛

你之前會面對特朗普印象甚佳，與他有傾有講，決定向美國洽談發展重工業事宜。
你找耳目商談。

你：呃.... 這個，我想找美國談一談。
耳目：可是，被中國人知道這種事.... 我們需要一個迂迴的方法.....
A. 聯絡駐瑞典大使館
B. 聯絡南韓幫手
C. 聯絡俄羅斯幫手
D. 寫信給特朗普

2票

B.

你決定寫信給特朗普。

"親愛的特朗普，
我國現正缺乏資金，希望發展重工業，可以經濟自立，不用依賴非法交易。你可以幫我嗎？

你的好朋友，
金正恩"

信件郵寄需時。

果然連登仔都有做帶路黨潛質

2020年1月6日
美伊局勢持續緊張，一架客機於德黑蘭機場起飛後不久爆炸，機尾有子彈痕跡。

你認為這事件不簡單，伊朗革命衛隊有骨的回應令你很不爽。你決定
A. 立即關閉駐德黑蘭大使館
B. 發表講話悼念死難者並諷刺伊朗軍隊質素
C. 發表講話批評神權政治不能長久
D. 不作回應

C

A/B/C/D可投多於一票，13:30截數，5票以上採納該選項
D 不作回應 其他選項
D 金仔滿意佢會採用

幾有趣

以為唔行全派膠路線無人睇

Lm

第一次追呢類型post

俾多d人投啦ching

收到

你決定發表電視講話。

"各位，遠方的伊朗有客機墮毀，我對死難者表示默哀....... 不過伊朗軍方可否保護自己國土有所質疑，一個要向外國買洲際飛彈圖紙嘅國家有可能做到區域強國嗎？......人民應該有基本人權和自由，當權者應該聆聽人民訴求，而不是以壓迫治國。這種管治模式不能長久。"

你言論一出，全球嘩然。
伊朗外交部：我地波斯民族一向敢做敢認，對於北韓這種虛偽的國家我們不歡迎。
伊朗對你發出外交照會。
Trump Twitter 回應: I'm surprised you have WiFi in your cave.
中國外交部: 各方應保持克制, 一些國家應該注意自己的言行, 不要自打嘴巴

你破格的言行引起了各大傳媒的注意, 關於你的不同分析不斷出現.
KBS: 金正恩打算推行民主化?
外界估計北韓為了經濟狀況, 將改善人權政策, 並可能棄核.

2020年1月10日
你的耳目向你報告魯哈尼承認了伊朗誤擊客機, 結果引來伊朗新一波示威浪潮. 你在民主國家成長, 深知強權政治不能持續, 國家需要新模式, 而新事物需要逐步推進.
你決定
A. 取消所有集中營
B. 開放網絡
C. 開始向民間教育自由民主思想
D. 放手電視台管理
E. 現階段時期未到不改革

有人叫我比多啲人參與, 5票

提示: 改革太激進會有問題

E 我覺得慢慢黎好

好眼瞓，瞓下覺先

E
搞好重工業先

慢慢黎應該開放電視最好，
D.

E
搞好工業先

應該係A先,要釋放勞動力搞好工業

先民生後民主
e

等等我 我要扮下工先
你選擇了E

樓主你返工訓教?

咪係 Home office?

小熊維尼呢

Home office先更得咁快

唉

你的副官跟你說，現在不是時候改革，先專心搞好經濟吧。

2020年1月11日
"凍蒜凍蒜"!!! 蔡英文於台灣大選大勝。
你會有甚麼反應
A. 不作回應
B. 跟隨中共文宣，堅持『九二共識』，和平統一、反對『台獨』，"外國暗黑勢力介入台灣選舉"
C. 祝賀蔡英文當選
D. 祝賀蔡英文當選, 並派出秘密特使請求融資

5票

好一面倒

親美金仔
連登仔果然全部係帶路黨

大佬依D基本啦

金仔：習種你食屎啦

D

想睇北韓現代化

全世界孤立中國
契哥契弟齊割蓆

+1 想佢好似Home Front咁

可能你們臺灣人不了解

連登仔是會考30分/DSE 7科5**(即是指考滿分),身高180cm,徒手消滅一個美軍裝甲師的民族

上至飛機下至潛艇,你都能在連登找到人懂得駕駛

繼續吹
屌你

「上至飛機下至潛艇,你都能在連登找到人懂得駕駛」

這是事實
不信你在連登討論區搜尋「飛機」、「潛艇」等字眼

飛機應該是指打飛機
潛艇不確定

suggest樓主可以set一個deadline截票
包夠多人投票

玩過 大決定會咁玩
咁耐未寫因為我偷懶

金仔: 招幾個全能的連登仔過嚟幫手

B

台灣錢全部倒去邦交國，撚會理你

你立即派出特使去台灣，並打電話給蔡英文。

"恭喜蔡總統連任。"
"多謝金主席" "呃....." "特朗普叫我比個信息你，你國家的人權狀況太差，並不如你1月6日的公開講話。你改善人權狀況國際會撤銷部分制裁。"

你的耳目向你報告中國都是怨婦上身，"外國暗黑勢力介入台灣選舉"
你認為依賴中國，唯一死路。你看見還有一堆國家依賴人民幣，你概歎一句: No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

你發現你再不開始向西方接軌，你難以被民主國家接受。你要執行那項？
A. 宣佈關閉集中營
B. 宣佈停止追捕和要求遣反脫北者
C. 釋放你立即派出特使去台灣，並打電話給蔡英文。

"恭喜蔡總統連任。"

"多謝金主席" "呃....." "特朗普叫我比個信息你，你國家的人權狀況太差，並不如你1月6日的公開講話。你改善人權狀況國際會撤銷部分制裁。"

你的耳目向你報告中國都是怨婦上身，"外國暗黑勢力介入台灣選舉"

你認為依賴中國，唯一死路。你看見還有一堆國家依賴人民幣，你概歎一句: No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

你發現你再不開始向西方接軌，你難以被民主國家接受。你要執行那項？

A. 宣佈關閉集中營
B. 宣佈停止追捕和要求遣反脫北者
C. 人道對待囚犯
D. 不強迫北韓國民崇拜你和組先

5票

bug 左

你打電話給蔡英文。

"恭喜蔡總統連任。"
"多謝金主席" "呃....." "特朗普叫我比個信息你，你國家的人權狀況太差，並不如你1月6日的公開講話。你改善人權狀況國際會撤銷部分制裁。"

你的耳目向你報告中國都是怨婦上身，"外國暗黑勢力介入台灣選舉"
你認為依賴中國，唯一死路。你看見還有一堆國家依賴人民幣，你概歎一句: No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

你發現你再不開始向西方接軌，你難以被民主國家接受。你要執行那項？
A. 宣佈關閉集中營
B. 宣佈停止追捕和要求遣反脫北者
C. 人道對待囚犯
D. 不強迫北韓國民崇拜你和組先

5票

篇文發生咩事？？
Btw,B

睇183

a

這是甚麼......

睇錯野答左第二題

你選擇了A

你吩咐耳目: 這些集中營低經濟價值，要一定管理成本，放了他們吧，他們糧食我會向西方買。

你關閉了全國的集中營，並發表了全國講話。你邀請了國際特赦組織下星期到北韓參觀。

"得救了!" 你的聲望增加。
————————
2020年1月20日
中國正式宣佈武漢肺炎爆發。
當日晚上，醫學專家鐘南山在官方媒體首度確定該病毒可以「人傳人」，並有14名醫護人員感染。同日，國家衛健委發佈公告，宣佈將新型冠狀病毒肺炎納入乙類傳染病，但按甲類防控。疫症已傳播至泰國，新加坡，日本等地。

你的反應是
A. 不作為，佛系抗疫
B. 封鎖中朝邊境
C. 封鎖中朝邊境, 所有入境旅客要隔離14日
D. 封鎖中朝邊境並禁止所有遊客入境, 北韓人要出境需要得到政府批准

呢個我唔寫幾多票了

話說本來北韓人就唔可以自由出國

連埋外交人員, 政府高層

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，極貧窮
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，與伊朗關係極差，與中國關係有裂痕
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：８７％
戰爭支持度：５０％

B
橫掂封中朝定封所有入境都會俾蟈批鬥，不如直接了當
就係唔妥你呀吹咩？

你看見俄羅斯，蒙古，哈薩克等地開始封鎖中國邊境，吩咐邊境部門：把邊境給封了，所有人除非有批准不得出入境北韓。
耳目：外國人都要嗎？
你回應：當然！你看看新加坡，那群猴子只懂得人民幣，遲早疫症大爆發。
耳目：收到

(2320繼續打)

咁應該係D D先係完全禁止入境

可以自由跳出跳入既應該得金仔自己一個

要做到淨係歧視蚛蟈人

當然！你看看新加坡，那群猴子只懂得人民幣，遲早疫症大爆發。

坡狗仲奶緊共

這是超現實故

不如crossover隔離故，模擬到支那分裂

支那分裂 北韓地緣政治無得避

早前，北京

習維尼: 點解比個台獨份子蔡英文贏到台灣大選，我嘅回血劍同中華帝國呀。
他指着世界地圖，由加拿大一直向亞洲掃，手指經過北韓。
習維尼: 佢個死肥仔，自己以為三世組好巴閉想走向西方，唔肯服從朕就要教訓。
然後，他的手指停在新加坡。然後說: 坡坡就唔同，佢咁乖，應該獎勵下佢。

習維尼已經對你有些微言，而你封關對中國的自尊有很大刺激。

王毅: 有些國家自以為外部勢力支持就可以肆無忌憚，侮辱我國和損秏朋友利益，不過中國永遠強大，將維持世界秩序。

稍後時份中國宣佈加大對新加坡投資額和新加坡聯合開發新軍備，並威脅定期派出軍機繞台，港，北韓。

作為政策和思想脫華入歐的主要推手，你意識到中國是你改革國家的一大障礙。你的回應是
A. 發表講話希望各方平心靜氣
B. 諷刺中國未能管理自己國家疫症卻希望行大中華帝國之路
C. 秘密請求第三方向中國調停
D. 秘密向美國請求保證國家安全

票多者勝 1300截數
明早寫遊記唔更呢邊

會有相關劇情 請等待

一定係b

台長就好啦有旅行去

B
中國會唔會有wargoal (puppet)

China declares war on NK ->
NK joins NATO ->
Call all allies

D = US guarantee independence of North Korea

B啦 串鳩柒佢就啱

B
中華民國才有資格發中國夢
幾時輪到習維尼條冚家剷

係好既 但無中國故咁癡線
建議樓主伙隊下草再寫

建議金正恩同中華民國建交

b美國會識做

B21 D11

你和手下面對中國威嚇，商討如何回應。
你說: 不如叫大家保持冷靜克制，一陣中國發癲打我地咪仆街。
你的妹妹說: 不如搵定美國協防啦。
副官A說: 呢樣要秘密做，比中國發現我地就死清光啦。
副官B: 驚咩，中國宜家都比疫症玩死，唔得閒出兵打我地。
你: 此言甚善

中國平時當你是契弟，你決定在公開演講好好凌辱他們一番。

呢個故好反映大家係想北韓掘起定係笑鳩中國

你發表公開演說。
"北韓是一個獨立國家，不會受外部勢力要脅和操控。我們將會為人民帶來更好的生活，和堅定不移保衛自己國土。
有些國家自古以來都有強烈帝國主義色彩，一直妄想操控別國。不過這些國家沒有反思，好好管理自己人民質素導致瘟疫傳播，我以為這是中世紀。疫症爆發還讓他們四周播毒，實在是世界公害。"

你的演說令中國被世界凌辱，不過中國疫症爆發無精力理你。
WSJ雜誌新一期標題: 中國-----21世紀的東亞病夫，當中引用了你的演說。
而你的軍隊和人民信心大增。

(未諗到互動情節)

Why not both

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，極貧窮
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，與伊朗關係極差，與中國關係有裂痕
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：９０％
戰爭支持度：５５％

直接去越南同侵侵開會

痴線opition！？
係咪全部都係自殺向

正解係去板門店

6-7點寫下一part
玩hoi 4 新dlc先

選擇呢？？

DLC明天先有
下一part有選擇

啱啱買咗DLC
西班牙內戰改到好撚癲
期待明天

唔講以為三國無雙

下一part會唔會中國經濟制裁北韓

最愛waking the tiger
光復大清

2020年1月24日
經國際特赦組織參觀後確認，北韓人權狀況有所改善，不過仍需努力。加上敵視中國的態度，令美國決定取消部分制裁條款，令北韓有足夠基本生活物資和獲得IMF臨時一小筆貸款。

你的副官問你張撤回北韓的駐中國外交官應該如何處置。
A. 接回北韓放在離島隔離14日
B. 接回北韓放在首都醫院隔離14日
C. 拜託南韓幫手照顧隔離14日
D. 接回北韓放在長白山隔離14日

５票

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，極貧窮，可滿足基本需要
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，與伊朗關係極差，與中國關係有裂痕
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：９０％
戰爭支持度：５５％

補返份資料先

飛機一定有人識
潛艇難講

南韓

A
C對南手足太慘啦

有冇得同香港建交

E. 送俾美國研究

潛艇點解

有一次神聖羅馬帝國world conquest好撚攰

講緊真嘅潛艇

美國CDC: 我已經有sample

去南韓肯定冇病都變有病

HRE
World conquest 冇心機玩到尾

想金仔高調介入香港獨立戰爭

A 都係安全D好

你打電話給文在寅。(C)
"文兄" "咩事金主席？" "我有堆外交官需要隔離，但係我們無能力照顧"
"我將佢地送去離島隔離"
你把駐中國的外交官送去南韓隔離。

同日下午，邊境軍隊向你報告，他們捉了一個中國商人，想偷渡進北韓走私。
你找中文翻譯打開手機，發現他是福建人，在8月頭曾到香港。他的手機有這些訊息:
高志森
好戲即將上映
十一血洗香江

劇本內容: 「 為何暴亂一直找藉口唔肯比佢停？ 因為必須要製造流血死亡事件，待解放軍一出， 示威者暴徒他們就會開始自己人殺自己人嫁禍給解放軍，烏克蘭就是沿著這步驟，美國CIA最後自己找了幾個暴徒殺人（派追擊手在暗處往示威人群和警方兩邊放槍），然後讓反送中那堆人以屍體作「出師有名」，將事態升級，其實暴徒最希望嫁禍給解放軍而不是港警，所以遲遲沒鬧出人命，解放軍一出場，會有100種嫁禍方式等著你們，這也是解放軍遲遲未出兵的原因 。 策劃者之前他們已經買了一些假警服了，也有武器運過來，所以暴徒有可能冒充警察射殺市民或示威者，甚至選擇刻意殺外國人，然後升級為國際事件，然後由美國為首的西方媒體把局勢推到高潮，這都是套路，美西方偽君子扮演正義的角色，動動口但能令他國民族自相殘殺的戲碼已經在其他國家無數次上演，一些示威者即將成為西方利益的祭旗亡魂還不自知，可悲！」

太子站事件就係明顯一個啟示 ，現在反對派他們日望夜望就係希望真係有人死， 死得越多越好，咁就有藉口屈警察繼續去攪破壞。 烏克蘭就係因為有人死，先可以成功革命。所以就算冇人死都要作到有人死為止，大話只要講千遍就有人信的 ！

劇本繼續發展落去香港將會有大批人死亡。
希望大家盡一下最後的努力救得幾多個就幾多個，幫忙擴散一下這條訊息，盡可能讓那些蒙在鼓裡尚有得救希望的口罩反派者及早回頭是岸，也給內地民眾做個預警提前有個心理準備，以免事發後太過震驚 ，藉此看清美國為首的狼子道貌。

📣📣 請廣傳 📣📣

你見他是一個被大中華帝國洗腦的狂熱份子，心想他的思想根本是納粹，就算無病毒都對人類是遺害，更何況他是潛在生化炸彈，危害你的國民。你決定把他
A. 槍決
B. 高射炮炮決
C. 犬決
D. 淹刑
E. 斬首
F. 舉行公投詢問全國國民，並準備全國直播

投票至23:00

金仔: 北韓自守不足

F 公開全世界

F

F 公開比全世界當眾落中國面

隊完草好易失控

F for respect

多人要求全世界我寫個平行時空scene

相信F會令戰爭支持度大升

你的士兵向你報告，在那中國商人的手機中發現了這句訊息:
5/8 止暴制亂 北角覆桌 每人$1000
中聯辦

未有足夠準備唔可以開打住

D 閹佢老味

水淹呀ching
想加死前燒春袋都可以

咁會變膠po

F完後全餐thx

.......有啲難度

樓主呢啲認真post先好睇

你選擇了F

與手下親信開會時，你討論了這個問題，並詢問他們的意見。
"槍決!" "炮決!" "犬決!" "淹刑!" "斬首!"
不同的意見此起彼落。你把那赤納粹狂熱份子關在離島後決定明天開大會商討。
(我發現等唔到民主選舉唔可以拖太耐先理條友，決定將全民公投改做開官員大會)

大會結果是.....
A. 槍決
B. 高射炮炮決
C. 犬決
D. 淹刑
E. 斬首

(Round 1 2 投票會加埋，明天13:00截數，14:00處決)

痴撚線
懷疑金仔係連登仔

True

B
臨開炮前講聲「後果自負！後果自負！」

A
其他選擇太唔注重人權
怕西方又嬲

B 將佢係中國邊境射上天飛入中國境內

炮彈式遣返

跟B

B 射佢返中國

最記得隔離po嘅「把東莞給我屠一屠」

紅字係咪即係升咗

C呀

有改變就紅字

B
炮打共匪 侵侵先睇得爽

不如升咗用綠字，跌咗用紅字。

有文字status改變

你表示: "來人，把他犬決。" 你的手下帶來數隻惡狗，放下惡狗後全員撤退。
那位中國商人見北韓士兵全部離開，只有數隻惡狗。他破口大罵: 想幹甚麼，你不能拋下我，習近平萬歲！我要見中國大使！雖遠必誅！中共必_ ..... 他被那數口惡狗大口大口地吞噬，血流成河，只剩下一堆骨頭。
忽然，那數隻狗發生異變，十足生化危機中的喪屍狗，看來是冠狀病毒結合瘋狗症。
你十分害怕，認為那數隻狗不值得為納粹份子而死，這時有人拍你膊頭。
"喂！喂！" 你的副官叫你，你回過神。幸好剛剛只是平行時空。"我們剛表決了，用招牌高射炮炮決!" (B)

先寫個平行時空

高射炮

你回過神

你十分害怕，認為那數隻狗不值得為納粹份子而死

「唔應該用狗稱呼黑警,因為咁樣係侮辱狗狗」

終於live

lm

今晚掛住打HOI 4 臨瞓前更

冠狀瘋病毒

你發號施令：「三、二、一，發射！」

中国商人被炸開數十塊，血肉橫飛。

這時，你發現你嘴裡多了一塊軟綿綿、暖洋洋的物質，一不小心就吞下去了。

你把手指伸進嘴裡撩，伸出來察看，上面有隱隱血跡。

「屌！」你和幾位在場的親信被緊急送醫隔離。

[病毒視角]
A：殺死金仔
B：殺死金仔親信
C：全部殺死

都話livestream

我想睇我可以得到幾多負皮

B
金子咁後生應該死唔去既

主角光環

你命令士兵把他吊到離島的懸崖邊，並用高射炮瞄準他，你把畫面在電視直播。你手下電腦專材在他的手機發現大量機密文件。
他像瀕死前的野獸般大叫: 想幹甚麼，習近平萬歲！我要見中國大使！雖遠必誅！中共必_ .....
你冷冷地抛下一句中共必亡，你已經死了。高射炮的子彈呼嘯而出，砰砰砰的把他打成肉醬。
晚些時分，韓聯社報導，據說有中國人在北韓走私，被高射炮處決並全國直播，各方議論紛紛。
黃世澤: 金正恩呢個方法有啲重口味，不過佢受過德語區教育，佢係好冷靜咁做啲痴線決定...... 如果有一日北京比人核平我唔意外。

瑞典外交部突然打給你，表示IMF和美國十分震驚，正考慮取消對北韓貸款。你回應
A. 他在懸崖邊自殺兼發生爆炸
B. 他身上有生化武器
C. 他是中國國安，曾參與東突厥種族屠殺和培訓香港黑警
D. 他是中國國安，在歐洲和加拿大的情報網絡他是聯絡人。

明天13:00截

btw黃世澤
下次會唔會係沈旭暉

有冇人想同傾兩句 你講我覆

台長肯定有睇佢啲live/片

C. 他是中國國安，曾參與東突厥種族屠殺和培訓香港黑警

你選擇了C

你在電話中回應，他是中國國安，在歐洲和加拿大的情報網絡他是聯絡人。瑞典不太滿意這個答案，他們認為即使那是國安，你把他炮決太殘忍，很難與外界交代。你說：他曾參與東突厥種族屠殺和培訓香港黑警 (C)
瑞典表示他們無意見，這事就此作罷，貸款如常。

2020年1月28日
SVT報導: 據悉有傳被北韓炮決的中國商人其實是國安，曾任新疆建設兵團，有份組織8月5日福建白衣人來港。西方社會把焦點由你轉移至中國，各地有廣泛評論。
Mossad: 嗯，金正恩的作風真像我們。

連登討論區
無人格的毒男： 據悉有傳被北韓炮決的中國商人其實是國安，曾任新疆建設兵團，有份組織8月5日福建白衣人來港。
傻強教你分辨黑警：好波！！
糊辣２小（多芽菜）：
連登旅遊台台長：我代表旅遊台發出賀電
老豆搵仔表示金正恩是手足，並鼓勵香港人應學金正恩。

在中亞蒙古社群，他們表示這是報應，對習近平頭像開槍慶祝。

你在香港，中亞，蒙古，以色列人社群聲望大幅增加，在中國人眼中你與美國同樣邪惡，有輿論指應開始禁運物資往北韓。

你突然醒起春運臨近，中國人會回鄉做節令疫情中國大爆發，需要大量防疫物資。你決定把部分產能轉為醫療行業。你會：
A. 把原定部分重工業會址和資本轉做生產醫療物資，並火速與建相應設施
B. 與南韓商討整合醫療工業
C. 吸引原本在中國的醫療工業資金和設備轉移至北韓，並火速與建相應設施

８票

人多開始加票

分別係
A: 北韓出錢由0做起
B: 同南韓合作
C: 由本來係中國嘅廠搬去北韓

無睇唔會寫得出黃世澤個句野

btw無人格的毒男同攬炒巴

彩蛋

C會唔會係木馬

帶錢帶外籍老細唔帶工人走

中朝交惡喎
中國佬唔會比屎金仔食咩

中越關係唔好啲廠咪都走去越南

A
C個班唔驚引入埋啲菌？

跟 A

你選擇了B

扮工緊等等先

好撚快 1個鐘唔洗搞掂

China will pay for its crimes against Uyghurs Muslims

眼瞓 今晚休息

成全你啦

你決定與南韓整合醫療工業。這雖然意味你要與南韓分成，但是未有充足本金的你有南韓支撐和技術轉移是一件好事。你派出經濟部與南韓接洽。

2020年春節
假期比較無聊，你決定看電視，你看到這幕。

(2:32)
成龍的燈力惡名昭暲，你除了覺得中國式打飛機好嘔心，還覺得中國大難臨頭，你應該向別國要物資援助。
該找雖呢？
A. 俄羅斯
B. 南韓
C. 美國

13:15截

全部都帶路黨

C
金仔都係帶路黨

成功燈死中國

你為保證物資不受中國疫症和局勢影響，並不被中國發現此決定，決定秘密向美國請求物資，並加深與美國合作，你派大使到那裡與美國進行商討？
[注: 此為高度機密，中國視提供物資為控制北韓手段]
A. 瑞典 Stockholm
B. 越南 河內
C. 德國 柏林
D. 阿聯酋 阿布扎比
E. 美國 塞班島
F. 墨西哥 坎昆
G. 新加坡
H. (如有合適地點請提供理由)
19:00截 如果無一個大比數一致意見，有8票以上嘅option同加埋金正恩覺得合適地點，有第二輪投票

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，貧窮
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，與美國商討加入西方陣營準備突破中國控制，與伊朗關係極差，與中國關係有裂痕
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：９０％
戰爭支持度：５５％

仆你個街有狗真係中肺炎

我指真正的狗

H. 台北

G

H：臺北

H 臺北

H 台灣
地理位置唔洗經搓娜好似易d
但唔排除台灣會有內奸

H 首爾

改票: 台北，金仔飛機好似飛唔到過去瑞典

H 台北

H 中國北京
最危險地方先最安全

H台北

準備爆肺炎wo大佬
去完返北韓隨時滅國

派外交人員飛姐
北韓係墨西哥 德國 瑞典 秘魯 科威特全部有大使館

好撚多台北
肯定開round 2.....

設定係揸外交passport由南韓飛

你與最親密的副官商討這個問題。
"Stockholm" "台北" "台北" "台北"
你有懷疑地問: 台北真是這樣好？
你的妹妹說: 台北可以去AIT，無人會懷疑的。

你秘密向美國請求物資，並加深與美國合作，你派大使到那裡與美國進行商討？
[注: 此為高度機密，中國視提供物資為控制北韓手段]
A. 瑞典 Stockholm
B. 越南 河內
C. 台北
D. 墨西哥 坎昆
由頭重新計過 票多者贏 23:30截止

突然諗返起stockholm有greta

有冇得屌妹妹

無甜

屌你
嗰度叫北平

BTW C
支持去台北

頭條新聞第一集係咪死咗？點解無啦啦得番1.3萬views？

投多幾票先

台北

你最後決定派出秘密特使到台北商議
"喂！侵？" "甚麼事" "我有事和你秘密商議，可否派人到台北會面" "好的"
(比小小時間我諗情節)

樓主諗到未

加速加速

推推先

樓主去左邊

係咪喺旺角
報平安啊樓主

我安全
聽緊martin oei live

今集好多假jacky

痴撚線 扮得好真

農曆新年，李顯龍打電話給你。
他和你寒暄一番，然後問: 為甚麼你要和中國交惡？我同中國經濟合作宜家咪幾好。
你回應: (請幫金正恩草擬回應，我會集合埋一齊)

金：屌你老母

金:放低50億就話你知

蟲蟲蟲蟲蟲思密達

同中國合作遲早瀨嘢

因為中國的爆炸

金：
我要做朝鮮半島嘅皇帝,唔係以往歷史中依附中國嘅傀儡國王

再問用核彈炸平你

金：關你屁事

因為我唔鍾意幫東北佬含撚 我鍾意含洋腸
再咁撚多野問派人剪撚咗你條腸

金: 奶共奶到咁 支爆就恭喜你

金： 因為我有核彈可以同中國 say no
你無咪要幫中國lam鞋底

金: 奶到雪雪聲最後一帶一路咪又係冇你份 奶得咁落力得個吉你老豆李光耀係咪咁教你㗎

農曆新年，李顯龍(李) 打電話給你。

他和你寒暄一番，然後問: 為甚麼你要和中國交惡？我同中國經濟合作宜家咪幾好。嚟緊又有軍事合作交流。
你回應: 放低50億話你知。
李: 咪講笑啦，同中國做兄弟咪幾好，我都歡迎好多中國移民做新加坡人。
你憤怒地答: 我地做夠中國人的奴隸了，再咁撚多野講搵核彈炸9你。我有核彈咪有談判籌碼，你無咪要做新加坡特別行政區。支爆就恭喜你，同埋仲未封關小心中武漢肺炎。 聽講新加坡GDP大跌。

你們不歡而散。

翌日海峽時報:
A1: 北韓曾向塔利班賣軍火，企圖在新加坡暗殺金正男。新加坡宣佈驅逐駐北韓大使。
A2: 有小道消息指北韓"胖子" 金正恩用粗口辱罵李顯龍。

明顯是坡坡小學雞玩報復，你應怎樣應對？
A. 拒絕回應
B. 驅逐新加坡駐北韓大使
C. 公開嘲諷新加坡和其他國家依賴中國自食惡果
D. 彼露有關文件指新加坡做白手套並從中獲利，並指出新加坡是避稅天堂

票多者勝 0000截

D
你做初一我做十五

北韓狀態：
政體：一黨專政
經濟：依賴中國，貧窮，有基本物資
媒體：資訊封閉
外交：與特朗普有所會面，與西方關係正常，與美國商討加入西方陣營準備突破中國控制，與伊朗，新加坡特別行政區關係極差，與中國關係有裂痕
軍事：其他1980科技，IBCM 2017科技，有核彈
國家穩定：９０％
戰爭支持度：５５％

提返故事時空係2020年2月5日

新加坡特別行政區
D

D 剩係串玻狗冇用，要做鳩佢

D 做鳩佢

你隔離下先

要去埋隔離post

究竟係邊個驅逐駐北韓大使😂

Btw D

北韓駐坡大使 膠左

D

有冇可能遲啲發展打鳩中共

你選擇了D (瞓醒繼續)

G chi

你不甘心，明明新加坡在此交易獲利豐富。於是你把資料洩露給蘋果日報。

2020年2月6日
蘋果日報的國際版報導新加坡經常參與和協助非法賣軍火和洗黑錢，例如塔利班。此外他幫不少富商避稅。國際對你的指責轉移至新加坡。

2020年2月8日
BBC: Afghan conflict: US and Taliban sign deal to end the 18 years war

國際認為美國與塔利班已停火，此事不了了之。而你的秘密談判團到了台北。
你的秘密談判團在台北桃園機場遇到了兩個中國人在"接機"，他們的外型很中國國安，談判團會
A. 迴避
B. 無視他們
C. 挑起衝突

1330截

D. 暗殺佢哋

屌做鳩佢啦
E: 直接光明正大開槍隊冧佢哋

咁快開戰？

趁佢病攞佢命 準備着晒防護衣打仗

A 要靜靜咁贏

北韓發射不明飛行物體
樓主係咪用高射炮射左個搓娜間諜走？

a

靜靜地贏

佢2月頭已經死左

北韓都唔夠醫療物資

sor

A 樓豬補票通過

[談判團視角] 你本來是來談判的，但是你見他們很不友善，決定挑釁他們。你打他們一拳後你們打作一團...... (C)

三立新聞: 北韓外交人員與中國間諜在桃園機場打架，雙方被捕

-任務失敗-
你決定重新選擇A

外交豁免權，北韓談判團唔會被捕

Sor....
美國為免被發現，決定取消談判
(原因: 上左新聞太出名)

要bad end了

唔得呀
北韓仲未掘起

又話A

肯定平行時空嚟

我係話A
A: 6 (+我)
C: 7
C只係平行時空
呢到無限SL唔會fail

AAAAAA

[談判團視角]
你們看見了兩個中國國安，決定藉人群掩護分散離開，然後再聚。結果一路上無比人發現。 (A)
-------
2020年2月10日
平壤
你接獲消息，中國現正大爆發武漢肺炎，湖北全省被封。有人以"我在武漢警局上班"的故事形容武漢的恐怖情況。幸好你一早封關，北韓應該暫時安全了。

台北
一場關乎國家走向的談判正在展開。
你的秘密代表團開始與美國代表會面，你方先發言。
作為代表團開始時你會說甚麼？
A. 簡介北韓遭中國威脅
B. 跟美國說明希望北韓需要援助
C. 問問美國有甚麼條件
D. 歡迎提出首輪發言內容
注意，最後讓步太多國內保守派會有不滿

2330截

D即係你地幫我諗

D 指出中國企圖對美國製造威脅

武漢故

D跟

加一

我跟

+1

D:指出北韓願意成為美國盟友，唯需要協助解決國內保守派及抗衡中國。

有少少一步登天feel

我都覺，但係美國唔一定應成。

+2

D
你出技術我出核彈
一齊核平中國

開場邊有人show底牌....
談判唔會咁談....

+3

但係A可以打下同情牌？

同條毛咩
緊係危機殺到埋身先會做野

連登仔治國

D. 金將軍正持有大量道指成份股，希望可以互利共贏

ok you win

如果我一出射核彈應該全部投核平

等到10:00 宜家係作為代表團開始時你會說甚麼？
A. 簡介北韓遭中國威脅 vs
D. 指出中國企圖對美國製造威脅

比例算係平均

上面投D. 指出中國企圖對美國製造威脅照計

你選擇了D

帶路黨

[談判團視角]
你方先發言:
中國係必須被剿滅，佢自古以來都係侵略形國家，宜家行緊納粹式道路。

宜家中國都係行緊大中華帝國夢，不過夾雜住納粹意識形態，對全球秩序產生威脅，包括你和我。中國已經有民意指應該禁運北韓，製造人道危機迫北韓成為中國附屬國。

中國本身積極為自己帝國夢鋪路，在海外統戰海外華人，孔子學院用儒家作為武器統戰同埋洗腦，起航母之後劍指東南亞，一帶一路同金錢利誘控制別國資源同土地，呢啲都係大中華帝國夢衍生嘅行為。中國壯大之後就妄想發展以大中華帝國為中心的全球秩序，所以只有美國和北韓合作，才能阻止中國。

美國發言: 這我國同意，但是為甚麼我們要扶植一個獨裁擁核國？十年後我扶植了一個瘋狂國家咪仆街？

你回應:
A. 我相信只要與美國合作配合，擁核不是問題
B. 我國人權狀況正改善，已廢棄集中營
C. 我國目標是做正常國家，不想做附屬國，只有美國能帶北韓正常化
D. (自行發揮)

D 我覺得合理我會加上去
A B C 票多者勝
1600截

D
我國希望在與美國合作的大前題下逐步對外開放，發展經濟、民主，對抗中共

С

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

A完再C

D 願意與美方簽訂條約授權美方監察我國民主進展以釋美方憂慮

E 指出世界各國包括發達國家均受中國威迫利誘 除我國以外不可能有國家合作抗衡中國

比多2個option大家揀

D 你扑野唔會一入房就插 要有前戲
同埋無人一開始開底牌

你回應: 我國目標是做正常國家，不想做附屬國，只有美國能帶北韓正常化，我國希望在與美國合作的大前題下逐步對外開放，發展經濟、民主，對抗中共。

第一天雙方都是摸底階段，夜晚你的團隊向你匯報。你決定找一位領導人爭取更好條款和增加成功率。
你會找那國領導人？
A. 以色列
B. 英國
C. 馬來西亞
D. 俄羅斯
10票

同日新聞: 中國武漢肺炎持續爆發，全國被迫停工

23:00截 瞓下覺先

10票
太攰開始亂打

整多個E可以自行提出

E(日本/韓國)

安培: 你唔再亂射野先

好,咁你想我唔再射咩先

A
日落廢國同埋馬來西亞行政區不了

英國

E 蔡英文

E 台灣
反正都已經喺台北

E台灣

你隊秘密團係台北 金正恩人在平壤

FaceTime

Sorry 膠左
不過都係E 台灣

A
之前唔是話炮決個支那人之後以色列嘅支持大增咩？

你好聰明

E 臺灣

E 台灣

E地緣政治如果打鳩蝗既北泡可以應承補刀

E臺灣！

談判靠連登仔死得

呢個世界有冇暗殺金正男？

台灣仔都喺到

呢個世界有時係選擇性失明

2020年2月11日
你決定打電話找內塔尼亞胡，增加遊說機會。
開場你想表達你們有同樣價值和目標，你開始會說
A. 你拒售軍火給伊朗的事
B. 你炮決中國人和雖遠必誅的決心
C. 武漢肺炎防疫
D. (自行發揮)

規矩同上 10:00見

你的副官向你報告，新加坡武漢肺炎正在大爆發。

你明白這個世界是有報應和皇天擊殺，另外環球時報有評論指新加坡和中國人血濃於水，應該援助新加坡宣揚國威，令新加坡人愛上中國。

C
防疫先啦 唔係盟友會中招

A+B啦

b
以色列最鍾意雖遠必朱

D. 我國金將軍先登基為皇帝，然後即時開放資本投資、網絡、媒體、政黨建置，再在八年建立君主立憲制度並舉行首次符合美式標準的國會選舉，期間允許美方人員監視政府運行，並即時拆毀所有核設施

等等我 有啲眼瞓

出文

瞓醒繼續

點完票失左蹤

扮完工會打 lunch之前有

你打電話給內塔尼亞胡
"喂 得唔得閒傾兩句" "做咩" "最近呢伊朗咪係到大吵大鬧，無啦啦話cut我大使館" "你地發生左啲咩事" 你順勢轉入正題，講述自己的治國理念，不願再從事非法交易，希望以色列能幫你一把。內塔尼亞胡和你傾到炮決一事，你的回應是，
A. 他自殺時發生爆炸
B. 我學習你們保家衛國
C. 中國人只懂權力和暴力，我只對親中國的用血腥手法
D. 他死於皇天擊殺

10票

點解釋皇天擊殺依個概念畀以色列人聽
C

以色列: 我成日自製皇天擊殺

佢嘅死法係上帝嘅旨意

上帝擊殺

聖經話只要唔係利末人但又掂約櫃就會擊殺佢

D. 皇天擊殺

分享現實新聞一則

強悍！北泡通知:支那人越境 無須審訊即時打靶

我國（北韓）科研迅速，已成功研發「標靶治療」

反應熱烈 BCD寫晒

"聽講你炮決了一個中國間諜"
你回應他: 他死於皇天擊殺。
他哈哈大笑: 你真搞笑。
你說: 你們以色列人都用聖經做巴勒斯坦地契。

你們同時大笑。你續說：我只是學習你們保家衛國的精神，你們不都是暗殺納粹份子嗎？我只是血腥解決赤納粹份子，中國就是赤納粹。中國人只懂權力和暴力，我只對親中國的用血腥手法，美國人那次是個意外。

"嗯，老實講你和我國鷹派人物很像" "哈哈，不敢當" 你順勢轉入正題，希望以色列幫你向美國遊說。

2020年2月15日
中國宣佈大舉援助新加坡疫情，並宣揚新加坡人與中國人血濃於水的概念。你心感不妙，希望新加坡人下世小心啲。並認為如果中國能控制新加坡外匯和圖紙，中國會有力發動WWIII。

2020年2月16日
[談判團視角]
你和美國的代表團互相摸底後，繼續談判。
你決定先與美國商討那一項目？
A. 經濟援助
B. 軍事協防
C. 政制
D. 人權狀況

8票

成班人都係諗住睇核平中國

你死遠啲

D先
要合作都要比d信心人 順手比班市民有飽飯

你決定先談及防務

同意

臨死前想睇到中國滅亡

[談判團視角]
你先談及軍事協防，但是美國仍然很堅持北韓要棄核，否則難以軍事合作。(B) 你決定先從人權問題入手，反正人道點對囚犯其實不會影響金正恩的聲望。 (扮緊工，呢段未完)

加油, 終於LIVE
好期待金仔會擁核、棄核定係使用核武

核平北京之後永久棄核

[談判團視角]
你先談及軍事協防，但是美國仍然很堅持北韓要棄核，否則難以軍事合作。(B) 你決定先從人權問題入手，反正人道點對囚犯和停止追擊脫北者其實不會影響金正恩的聲望。
今日的談判重點
美方代表要求北韓遵循國際人權公約，禁止酷刑，集中營等，尊重國民人權，停止追逐脫北者，和開始民主改革。你因之前關閉了集中營，談判氣氛良好。
你的回應
A. 人權方面全面應承美國
B. 人權方面要求保留對叛國者，間諜和公認恐怖主義支持者可用酷刑條款
C. 人權方面希望還一下價
(下一日談判議題之後問)

8票

人權方面未計民主改革住

B 慢慢嚟

B 己通過

下一次談判打算先溝通甚麼議題？
A. 經濟 (開放投資)
B. 經濟 (物資援助)
C. 民主改革

12票

sorry 改返A

冇人要民主

先後.....
咁detail要逐樣嚟

B之後A
有飽飯食之後先做到A/C

A通過

繼續之前分享下現實新聞
傳東部戰區兵變動用火箭炮 共軍戰機墜落天津

下一次談判打算先溝通開放投資，和人權方面要求保留對叛國者，間諜和公認恐怖主義支持者可用酷刑條款。

2020年2月18日
北韓駐海參威大使館向你發出一封電報，是普京轉給你的，是病毒的圖譜和生化病毒圖譜比較。你發現有98.7%相似。

2020年2月20日
你收到報告，你和南韓合作生產的醫療物資大賣，令你有一小筆資金。你打算如何利用這筆資金？
A. 建立國家主權基金
B. 改善北韓伙食和基建
C. 培訓菁英特種部隊
D. 培訓更多間諜和網絡部隊

10票

終於投到票

你選擇了改善北韓伙食和基建。

2020年2月22日
你的談判團繼續與美國談判
[談判團視角]
你在會議上提出人權方面要求保留只對叛國者，間諜和公認恐怖主義支持者可用酷刑條款，可是美國人說：尊重人權的國家不應用酷刑。
你應如何說服美國？
A. 美國人都會祕密用酷刑對付戰犯
B. 只有酷刑能阻嚇這種罪犯，因為這種人用文明手段無效
C. 執行這種條例前會向外界通報
D. 答應美國不用酷刑

23:30截

B
對付支那蛆就係用呢啲

B
支那賤畜理解唔到

btw 講故台係去到1001?

係

ok
等到差唔多我會開定2
你地繼續睇

C
雖然支那賤畜係抵死 但係叛國者同間諜有可能係脫北者同南韓特務 前者係賭上性命去追求自由嘅人士 後者唔需要多作解釋 總之都係美國佬唔想你搞嘅人

美方代表要求北韓遵循國際人權公約，禁止酷刑，集中營等，尊重國民人權，停止追逐脫北者

B
專打支那諜

B通過
睇世澤live

今晚繼續 休息下先

你很堅持人權方面要求保留只對叛國者，間諜和公認恐怖主義支持者可用酷刑條款。
你解釋道正常西方國民不會用這些重罪，酷刑主要對付中國人。面對中國的日益滲透和中國人都是一堆狂熱中華帝國支持者，只有這種物理和心理阻嚇才有效對付中國人。正如經炮決後沒有人敢偷渡，美國人滿意這個答案，不過美國人聲明如此條款被濫用會暫停執行部份條款。

接著到你方提出要求，你想吸引甚麼類型美資進駐？請自行提出，爆1001截

電影商 英雄片 北韓隊長

引入美國獄犯用黎填返空出黎既集中營、承諾可以廉價並高效地再教育美國既犯人。（以管理費+糧食支援做交換、幫手軍訓犯人並解決美國監獄同犯罪問題）

SpaceX，Lockheed Martin

食品公司

Apple

Google

航空業，整(細)飛機

現代化農業、採礦業

重工業

仔細啲 乜野重工業

鋼鐵

農作業

就嚟1001了

北韓不毛之地咁種唔到菜做唔到農業，佢地咁多人又咁聽話，做下一個血汗工廠啱曬
拎曬強國的製造業來做激撚死雜總

可口可樂
當年百事係推動美蘇關係正常化嘅先驅

明天10:00截 直接新post見

可以特別搵有戰略性既產業
例子電子產品、鋼材加工
以確保產品質素為由要求美國提供生產科技

留1001擺link
建議開定先
同埋置頂
一定有人唔記得留1001

IT 公司

追到尾班車好撚開心
軍事技術援助 幫助北韓建立能夠抵擋中國侵擾嘅軍事力量

小弟成撚日自膠 唔睇前面情節 之前係咪已經講左軍事協防
對唔住樓豬